(道路煩膠)有咩方法對付到班高燈撚

屌你夜晚揸車
成日都有啲撚頭着撚住棧高燈
照撚到我架車好似日頭咁
由後鏡到側鏡都照撚住晒
技術好啲就話唔會大影響
手車差啲容乜易失控

巴打有咩方法signal到俾佢哋知熄番佢
我通常會讓佢哋去先之後去番佢哋後邊殘鳩返住佢哋

我通常會讓佢哋去先之後去番佢哋後邊殘鳩返住佢哋

1823

高燈令人睇唔清楚前路，以保安全我會減速行駛

由佢推，重brake

對頭車啲高燈撚真係危險到仆街
咁啱喺正彎位又俾佢射住好影炒車